# Chinese message file for YaST2 (@memory@)
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Marguerite Su, 2012, 2013.
# 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YaST (@memory@)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-06 16:40+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-10 11:37+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. Command line help text for the Xsquid module
#: src/clients/squid.rb:57
msgid "Configuration of Squid cache proxy"
msgstr "Squid 快取代理配置"

#. *****************  SRC  ************************
#. *****************  SRC END  ********************
#. *****************  DST  ************************
#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:150
#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:197
msgid "Invalid values."
msgstr "無效的值。"

#. *****************  DST END  ********************
#. *****************  MYIP  ************************
#. * Uses same functions as DST
#. /******************  MYIP END  *******************
#. ***************  SRCDOMAIN  ********************
#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:244
msgid "Domain Name must not be empty."
msgstr "域名不能為空。"

#. ***************  SRCDOMAIN END  ****************
#. ***************  DSTDOMAIN  *********************
#. * Uses same functions as SRCDOMAIN.
#. /****************  DSTDOMAIN END  ****************
#. ***************  REGEXP  ***********************
#. Returns universal widget for setting a regular expression.
#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:264
#: src/include/squid/dialogs.rb:63 src/include/squid/popup_dialogs.rb:104
msgid "Regular Expression"
msgstr "正規表示式"

#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:268
#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:106 src/modules/SquidACL.rb:319
#: src/modules/SquidACL.rb:342
msgid "Case Insensitive"
msgstr "不區分大小寫"

#. Universal verification function for regular expression.
#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:305
msgid "Regular Expression must not be empty."
msgstr "正規表示式不能為空。"

#. ***************  REGEXP END  *******************
#. ***************  TIME  *************************
#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:369
msgid "You must select at least one day."
msgstr "您必須至少選擇一天。"

#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:372
msgid "Time is not set in correct format."
msgstr "時間格式設定不正確。"

#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:375
msgid "From must be less than To."
msgstr "“從”必須小於“到”。"

#. ***************  TIME END  *********************
#. ***************  PORT  *************************
#. ***************  PORT END  *********************
#. *************  MYPORT  *************************
#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:432
#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:463
msgid "Invalid value."
msgstr "無效的值。"

#. *************  MYPORT END  *********************
#. **************  PROTO  *************************
#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:495
msgid "Protocol must not be empty."
msgstr "協議不能為空。"

#. **************  MAXCONN END  *******************
#. **************  HEADER  ************************
#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:587
msgid "Header Name and Regular Expression must not be empty."
msgstr "標題名與正規表示式不能為空。"

#. error report
#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:630
msgid "MAC Address must not be empty."
msgstr "MAC 地址不能為空。"

#. error report
#: src/include/squid/SquidACL_local_functions.rb:634
msgid "Incorrect format of MAC Address."
msgstr "MAC 地址格式不對。"

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. File:	include/squid/complex.ycp
#. Package:	Configuration of squid
#. Summary:	Dialogs definitions
#. Authors:	Daniel Fiser <dfiser@suse.cz>
#.
#. $Id: complex.ycp 29363 2006-03-24 08:20:43Z mzugec $
#: src/include/squid/complex.rb:51
msgid "Squid"
msgstr "Squid"

#: src/include/squid/complex.rb:64
msgid "When &Booting"
msgstr "引導時(&B)"

#: src/include/squid/complex.rb:65
msgid "&Manually"
msgstr "手動(&M)"

#: src/include/squid/complex.rb:68
msgid "When Booting"
msgstr "引導時"

#: src/include/squid/complex.rb:69 src/modules/Squid.rb:1591
msgid "Manually"
msgstr "手動"

#: src/include/squid/complex.rb:76
msgid "Squid is running"
msgstr "Squid 正在運行"

#: src/include/squid/complex.rb:77
msgid "Squid is not running"
msgstr "Squid 沒有運行"

#: src/include/squid/complex.rb:78
msgid "&Start Squid Now"
msgstr "立即啟動 Squid(&S)"

#: src/include/squid/complex.rb:79
msgid "S&top Squid Now"
msgstr "立即停止 Squid(&T)"

#: src/include/squid/complex.rb:84
msgid "Sa&ve Settings and Restart Squid Now"
msgstr "立即儲存設定並重啟動 Squid(&V)"

#. TRANSLATORS: part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: src/include/squid/complex.rb:92
msgid "Start Squid Now"
msgstr "立即啟動 Squid"

#. TRANSLATORS: part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: src/include/squid/complex.rb:94
msgid "Stop Squid Now"
msgstr "立即停止 Squid"

#. TRANSLATORS: part of help text - push button label, NO SHORTCUT!!!
#: src/include/squid/complex.rb:96
msgid "Save Settings and Restart Squid Now"
msgstr "立即儲存設定並重啟動 Squid"

#: src/include/squid/complex.rb:104
msgid "Open Ports in Firewall"
msgstr "在防火牆中開啟埠"

#: src/include/squid/complex.rb:261
msgid "Firewall Settings"
msgstr "防火牆設定"

#: src/include/squid/complex.rb:268 src/include/squid/complex.rb:270
msgid "Start-Up"
msgstr "啟動"

#: src/include/squid/complex.rb:277
msgid "HTTP Ports Setting"
msgstr "HTTP 埠設定"

#. encoding: utf-8
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. Copyright (c) 2006 Novell, Inc. All Rights Reserved.
#.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or modify it under
#. the terms of version 2 of the GNU General Public License as published by the
#. Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful, but WITHOUT
#. ANY WARRANTY; without even the implied warranty of MERCHANTABILITY or FITNESS
#. FOR A PARTICULAR PURPOSE.  See the GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License along with
#. this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail, you may find
#. current contact information at www.novell.com.
#. ------------------------------------------------------------------------------
#. File:	include/squid/dialogs.ycp
#. Package:	Configuration of squid
#. Summary:	Dialogs definitions
#. Authors:	Daniel Fiser <dfiser@suse.cz>
#.
#. $Id: dialogs.ycp 27914 2006-02-13 14:32:08Z locilka $
#: src/include/squid/complex.rb:279 src/include/squid/dialogs.rb:40
msgid "HTTP Ports"
msgstr "HTTP 埠"

#: src/include/squid/complex.rb:286
msgid "Refresh Patterns Setting"
msgstr "重新整理模式設定"

#: src/include/squid/complex.rb:288 src/include/squid/dialogs.rb:57
msgid "Refresh Patterns"
msgstr "重新整理模式"

#: src/include/squid/complex.rb:295 src/include/squid/complex.rb:297
#: src/include/squid/dialogs.rb:92
msgid "Cache Setting"
msgstr "快取設定"

#: src/include/squid/complex.rb:304
msgid "Cache Directory Setting"
msgstr "快取目錄設定"

#. `HBox(
#. `HSpacing(3),
#. `Frame(_("Cache Setting"),
#. `HBox(
#. `HWeight(1,`VBox(
#. `VWeight(1, `HBox(
#. `IntField(`id("cache_mem"), _("C&ache Memory"), 1, 99999, 10),
#. sizeUnitWidget("cache_mem_units")
#. )),
#. `VSpacing(0.4),
#. `VWeight(1, `HBox(
#. `IntField(`id("cache_max_object_size"), _("Ma&x Object Size"), 0, 99999, 0),
#. sizeUnitWidget("cache_max_object_size_units")
#. )),
#. `VSpacing(0.4),
#. `VWeight(1, `HBox(
#. `IntField(`id("cache_swap_low"), _("Swap &Low-Water Mark (in percents)"), 0, 100, 0)
#. )),
#. `VSpacing(0.4),
#. `Left(`VWeight(1, `HBox(
#. `ComboBox(`id("cache_replacement_policy"),
#. _("&Cache Replacement Policy"),
#. [`item("lru"), `item("heap GDSF"), `item("heap LFUDA"), `item("heap LRU")])
#. )))
#. )),
#. `HSpacing(3),
#. `HWeight(1,`VBox(
#. `VWeight(1, `HBox(`Empty())),
#. `VSpacing(0.4),
#. `VWeight(1, `HBox(
#. `IntField(`id("cache_min_object_size"), _("M&in Object Size"), 0, 99999, 0),
#. sizeUnitWidget("cache_min_object_size_units")
#. )),
#. `VSpacing(0.4),
#. `VWeight(1, `HBox(
#. `IntField(`id("cache_swap_high"), _("Swap &High-Water Mark (in percents)"), 0, 100, 0)
#. )),
#. `VSpacing(0.4),
#. `Left(`VWeight(1, `HBox(
#. `ComboBox(`id("memory_replacement_policy"),
#. _("&Memory Replacement Policy"),
#. [`item("lru"), `item("heap GDSF"), `item("heap LFUDA"), `item("heap LRU")])
#. )))
#. ))
#. )
#. ),
#. `HSpacing(3)
#. );
#. cache_swap_low <= cache_swap_high
#: src/include/squid/complex.rb:306 src/include/squid/dialogs.rb:249
#: src/include/squid/handlers.rb:224
msgid "Cache Directory"
msgstr "快取目錄"

#: src/include/squid/complex.rb:317
msgid "Access Control Setting"
msgstr "訪問控制設定"

#: src/include/squid/complex.rb:319 src/include/squid/dialogs.rb:290
msgid "Access Control"
msgstr "訪問控制"

#: src/include/squid/complex.rb:330
msgid "Logging and Timeouts Setting"
msgstr "日誌與超時設定"

#: src/include/squid/complex.rb:332
msgid "Logging and Timeouts"
msgstr "日誌與超時"

#: src/include/squid/complex.rb:339 src/include/squid/dialogs.rb:370
msgid "Miscellaneous Setting"
msgstr "雜項設定"

#: src/include/squid/complex.rb:341
msgid "Miscellaneous"
msgstr "雜項"

#: src/include/squid/dialogs.rb:44 src/include/squid/popup_dialogs.rb:53
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: src/include/squid/dialogs.rb:44 src/include/squid/popup_dialogs.rb:54
msgid "Port"
msgstr "埠"

#: src/include/squid/dialogs.rb:44
msgid "Options"
msgstr "選項"

#. , _("Options")
#. table header, stands for minimum
#: src/include/squid/dialogs.rb:65
msgid "Min"
msgstr "最短"

#. table header
#: src/include/squid/dialogs.rb:67 src/include/squid/popup_dialogs.rb:111
msgid "Percent"
msgstr "百分比"

#. table header, stands for maximum
#: src/include/squid/dialogs.rb:69
msgid "Max"
msgstr "最長"

#: src/include/squid/dialogs.rb:97
msgid "C&ache Memory"
msgstr "快取內存(&A)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:107
msgid "Ma&x Object Size"
msgstr "最大物件尺寸(&X)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:121
msgid "M&in Object Size"
msgstr "最小物件尺寸(&I)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:135
msgid "Swap &Low-Water Mark (percentage)"
msgstr "Swap 低水位 (百分比)(&L)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:148
msgid "Swap &High-Water Mark (percentage)"
msgstr "Swap 高水位 (百分比)(&H)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:162
msgid "&Cache Replacement Policy"
msgstr "快取替換策略(&C)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:180
msgid "&Memory Replacement Policy"
msgstr "內存替換策略(&M)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:253
msgid "&Directory Name"
msgstr "目錄名(&D)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:258
msgid "&Size (in MB)"
msgstr "大小(單位 MB)(&S)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:260
msgid "L&evel 1 Directories"
msgstr "第一層目錄(&E)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:262
msgid "Le&vel 2 Directories"
msgstr "第二層目錄(&V)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:273 src/include/squid/dialogs.rb:295
msgid "ACL Groups"
msgstr "訪問控制表組"

#: src/include/squid/dialogs.rb:277 src/include/squid/popup_dialogs.rb:330
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/include/squid/dialogs.rb:277 src/include/squid/popup_dialogs.rb:335
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: src/include/squid/dialogs.rb:277
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/include/squid/dialogs.rb:295 src/include/squid/popup_dialogs.rb:232
msgid "Allow/Deny"
msgstr "允許/拒絕"

#: src/include/squid/dialogs.rb:317
msgid "Logging"
msgstr "日誌"

#: src/include/squid/dialogs.rb:321
msgid "&Access Log"
msgstr "訪問日誌(&A)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:327
msgid "&Cache Log"
msgstr "快取日誌(&C)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:333
msgid "Cache &Store Log"
msgstr "快取存儲日誌(&S)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:339
msgid "&Emulate httpd Log?"
msgstr "模擬 httpd 日誌？(&E)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:346
msgid "Timeouts"
msgstr "超時"

#: src/include/squid/dialogs.rb:351
msgid "Connection &Timeout"
msgstr "連線超時(&T)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:359
msgid "Client &Lifetime"
msgstr "客戶端生命期(&L)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:372
msgid "&Language of error messages"
msgstr "錯誤資訊語言(&L)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:374
msgid "&Administrator's email"
msgstr "管理員的電子郵件(&A)"

#: src/include/squid/dialogs.rb:376
msgid "&Use FTP Passive Mode"
msgstr "使用 FTP 被動模式(&U)"

#: src/include/squid/handlers.rb:294
msgid "Access Log"
msgstr "訪問日誌"

#: src/include/squid/handlers.rb:297
msgid "Cache Log"
msgstr "快取日誌"

#: src/include/squid/handlers.rb:300
msgid "Cache Store Log"
msgstr "快取存儲日誌"

#. Returns a widget with setting of units
#: src/include/squid/helper_functions.rb:38
msgid "&Units"
msgstr "單位(&U)"

#. Returns a widget with setting of units
#: src/include/squid/helper_functions.rb:56
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: src/include/squid/helper_functions.rb:57
msgid "minutes"
msgstr "分鐘"

#: src/include/squid/helper_functions.rb:58
msgid "hours"
msgstr "小時"

#: src/include/squid/helper_functions.rb:59
msgid "days"
msgstr " 天"

#. Read dialog help 1/2
#: src/include/squid/helps.rb:34
msgid ""
"<p><b><big>Initializing Squid Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在啟始化 squid 配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Read dialog help 2/2
#: src/include/squid/helps.rb:38
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Initialization:</big></b><br>\n"
"Safely abort the configuration utility by pressing <b>Abort</b> now.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>終止啟始化:</big></b><br>\n"
"請您現在點選<b>終止</b>, 以便安全中斷配置工具。</p>\n"

#. Write dialog help 1/2
#: src/include/squid/helps.rb:42
msgid ""
"<p><b><big>Saving Squid Configuration</big></b><br>\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>正在儲存 Squid 配置</big></b><br>\n"
"</p>\n"

#. Write dialog help 2/2
#: src/include/squid/helps.rb:46
msgid ""
"<p><b><big>Aborting Saving:</big></b><br>\n"
"Abort the save procedure by pressing <b>Abort</b>.\n"
"An additional dialog informs whether it is safe to do so.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>中斷儲存:</big></b><br>\n"
"請點選<B>中斷</B>,以便中斷儲存.\n"
"一個附加對話方塊將告訴您這樣做是否安全.\n"
"</p>\n"

#. Summary dialog help
#: src/include/squid/helps.rb:53
msgid ""
"<p><b><big>Squid Configuration</big></b><br>\n"
"Configure Squid here.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>Squid 配置</big></b><br>\n"
"請在此配置 squid。<br></p>\n"

#. Ovreview dialog help
#: src/include/squid/helps.rb:57
msgid ""
"<p><b><big>Squid Configuration Overview</big></b><br>\n"
"Obtain an overview of installed squids and\n"
"edit their configurations if necessary.<br></p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>Squid 配置概覽</big></b><br>\n"
"獲取已安裝的 squid 的概覽。 此外，\n"
"對它們的配置進行編輯。<br></p>\n"

#. Http Ports Dialog
#: src/include/squid/helps.rb:63
msgid ""
"<p>Define all ports where Squid will\n"
"listen for clients' http requests.</p>\n"
msgstr "<p>定義所有 Squid 監聽客戶端 http 請求的埠。</p>\n"

#: src/include/squid/helps.rb:66
msgid ""
"<p><b>Host</b> can contain a hostname or IP address\n"
"or remain empty.</p>\n"
msgstr "<p><b>主機</b>可以包含主機名或 IP 地址或留空。</p>\n"

#. Cache Dialog
#: src/include/squid/helps.rb:70
msgid ""
"<p><b>Refresh Patterns</b> define how Squid treats the objects in the cache."
"</p>\n"
msgstr "<p><b>重新整理模式</b>定義了 Squid 如何處理快取中的物件。</p>\n"

#: src/include/squid/helps.rb:73
msgid ""
"<p>The refresh patterns are checked in the order listed here.\n"
"The first matching entry is used.</p>\n"
msgstr ""
"<p>重新整理模式在此以有序列表方式顯示。\n"
"正使用第一個匹配的項。</p>\n"

#: src/include/squid/helps.rb:76
msgid ""
"<p><b>Min</b> determines how long (in minutes) an object should be\n"
"considered fresh if no explicit expiry time is given.\n"
msgstr "<p><b>最短</b>決定了未給定失效時間的情況下物件被視為鮮活的時間(以分鐘計)。\n"

#: src/include/squid/helps.rb:79
msgid ""
"<p><b>Percent</b> is the percentage of the object's age (time since last\n"
"modification). An object without explicit expiry time will be\n"
"considered fresh.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>百分比</b>是物件壽命的百分比(自從上一次修改)。一個沒有明確失效時間的對"
"象將被認為是鮮活的。</p>\n"

#: src/include/squid/helps.rb:84
msgid ""
"<p><b>Max</b> is the upper limit of how long objects without an explicit\n"
"expiry time will be considered fresh.</p>\n"
msgstr "<p><b>最大時間</b>是沒有明確失效時間的物件被視為鮮活的上限時間。</p>\n"

#. Cache 2 Dialog
#: src/include/squid/helps.rb:88
msgid ""
"<p><b>Cache memory</b> defines the ideal amount of memory to be used for "
"objects.</p>"
msgstr "<p><b>快取內存</b>定義了用於物件的理想內存大小。</p>"

#: src/include/squid/helps.rb:91
msgid ""
"<p><b>Max Object Size</b> defines the maximum size for objects to be stored\n"
"on the disk. Objects larger than this size will not be saved on disk.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>最大物件尺寸</b>定義了存儲在磁碟上的物件的最大大小。大於此尺寸的物件將"
"不被儲存在磁碟上。</p>\n"

#: src/include/squid/helps.rb:94
msgid ""
"<p><b>Min Object Size</b> specifies the minimum size for objects. Smaller \n"
"objects will not be saved to the disk.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>最小物件尺寸</b>指定了物件的最小尺寸。小於此尺寸的物件將不被儲存到磁碟"
"上。</p>\n"

#: src/include/squid/helps.rb:97
msgid ""
"<p>Replacement begins when the swap (disk) usage is above the\n"
"<b>Swap Low-Water Mark</b> and attempts to maintain utilization near the\n"
"<b>Swap Low-Water Mark</b>. As swap utilization gets close to\n"
"<b>Swap High-Water Mark</b>, object eviction becomes more aggressive.\n"
"If utilization is close to the <b>Swap Low-Water Mark</b>, less replacement\n"
"is done each time.\n"
msgstr ""
"<p>替換開始於 swap (磁碟) 使用量超過 <b>Swap 低水位</b> 並試圖維持 <b>Swap 低"
"水位</b>時。\n"
"隨著 swap 利用接近 <b>Swap 高水位</b>，物件驅逐會更加激進。\n"
"如果利用接近 <b>Swap 低水位</b>，將逐步減少替換。\n"

#: src/include/squid/helps.rb:105
msgid ""
"<p><b>Cache Replacement Policy</b> determines which objects are to be "
"replaced\n"
"when disk space is needed.\n"
"<b>Memory Replacement Policy</b> specifies the policy for object replacement "
"in\n"
"memory when space for new objects is not available.\n"
"Policies could be:\n"
"<table>\n"
"    <tr>\n"
"      <td>lru</td>\n"
"      <td>least recently used</td>\n"
"    </tr>\n"
"    <tr>\n"
"      <td>heap GDSF</td>\n"
"      <td>Greedy-Dual Size Frequency</td>\n"
"    </tr>\n"
"    <tr>\n"
"      <td>heap LFUDA</td>\n"
"      <td>Least Frequently Used with Dynamic Aging</td>\n"
"    <tr>\n"
"    <tr>\n"
"      <td>heap LRU</td>\n"
"      <td>lru policy implemented using a heap</td>\n"
"    </tr>\n"
"</table>\n"
"</p>"
msgstr ""
"<p><b>快取替換策略</b>決定當磁碟空間近滿時替換哪些物件。\n"
"<b>內存替換策略</b>指定當沒有空間存儲新物件時使用的內存物件替換策略。\n"
"策略有：\n"
"<table>\n"
"    <tr>\n"
"       <td>lru</td>\n"
"       <td>最近最少使用</td>\n"
"    </tr>\n"
"    <tr>\n"
"       <td>heap GDSF</td>\n"
"       <td>貪婪的雙倍頻率</td>\n"
"    </tr>\n"
"    <tr>\n"
"       <td>heap LFUDA</td>\n"
"       <td>動態老化模式下最不常使用</td>\n"
"    </tr>\n"
"    <tr>\n"
"       <td>heap LRU</td>\n"
"       <td>用堆實現的最近最少使用策略。</td>\n"
"    </tr>\n"
"</table>\n"
"</p>"

#. Cache Directory
#: src/include/squid/helps.rb:132
msgid ""
"<p><b>Directory Name</b> defines a top-level directory where cache swap "
"files will be stored.</p>"
msgstr "<p><b>目錄名稱</b>定義了存儲快取 swap 檔案的頂層目錄。</p>"

#: src/include/squid/helps.rb:135
msgid ""
"<p><b>Size</b> defines the amount of disk space (in MB) to use under this "
"directory.</p>"
msgstr "<p><b>大小</b>定義了此目錄使用的磁碟空間大小 (以 MB 計)。</p>"

#: src/include/squid/helps.rb:138
msgid ""
"<p><b>Level 1 Directories</b> defines a number of first-level "
"subdirectories, \n"
"which will be created under the <b>Directory Name</b> directory.</p>\n"
msgstr "<p><b>一級目錄</b>定義了一級子目錄數，將在 <b>目錄名稱</b> 目錄下創建。</p>\n"

#: src/include/squid/helps.rb:141
msgid ""
"<p><b>Level 2 Directories</b> defines a number of second-level "
"subdirectories,\n"
"which will be created under each first-level directory.</p>\n"
msgstr "<p><b>第二級目錄</b>定義了二級子目錄數，將在每個一級目錄下創建。</p>\n"

#. ACL Groups
#: src/include/squid/helps.rb:145
msgid ""
"<p>Access to the Squid server can be controlled via <b>ACL Groups</b>.</p>"
msgstr "<p>可以通過<b>訪問控制表組</b>控制對 Squid 伺服器的訪問。</p>"

#: src/include/squid/helps.rb:148
msgid ""
"<p><b>ACL Group</b> has various types and the description of ACL Group "
"depends\n"
"on the particular type.</p>\n"
msgstr "<p><b>訪問控制表組</b>有多種類型，訪問控制表組的描述取決於特定類型。</p>\n"

#: src/include/squid/helps.rb:151
msgid ""
"<p>In the <b>Access Control</b> table, access can be denied or allowed to "
"ACL Groups.\n"
"If there are more ACL Groups in one line, it means that access will be "
"allowed\n"
"or denied to members who belong to all ACL Groups at the same time.</p>\n"
msgstr ""
"<p>在<b>訪問控制</b>表中，可以以訪問控制表組的形式允許或拒絕訪問。\n"
"如果一行裡有多個訪問控制表組，意味著將同時允許或拒絕所有訪問控制表組成員的訪"
"問。</p>\n"

#: src/include/squid/helps.rb:156
msgid ""
"<p>The <b>Access Control</b> table is checked in the order listed here.\n"
"The first matching entry is used.</p>\n"
msgstr "<p><b>訪問控制</b>表在此以有序列表的方式顯示。正使用第一個匹配的條目。</p>\n"

#. Logging and Timeouts Dialog
#: src/include/squid/helps.rb:160
msgid ""
"<p><b>Access Log</b> defines the file in which client activities are logged."
"</p>"
msgstr "<p><b>訪問日誌</b>定義記錄客戶機活動的檔案。</p>"

#: src/include/squid/helps.rb:163
msgid ""
"<p><b>Cache Log</b> defines the file in which general information about "
"your\n"
"cache's behavior is logged.</p>\n"
msgstr "<p><b>快取日誌</b>定義了記錄您的快取行為的常規資訊的檔案。</p>\n"

#: src/include/squid/helps.rb:166
msgid ""
"<p><b>Cache Store Log</b> defines the location of the transaction log of "
"all\n"
"objects that are stored in the object store, as well as the time when an "
"object\n"
"gets deleted. This option can be left empty.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>快取存儲日誌</b>定義了所有存儲在物件存儲中的操作日誌的位置，與物件的刪"
"除時間。該選項可以留空。</p>\n"

#: src/include/squid/helps.rb:171
msgid ""
"<p>With <b>Emulate httpd Log</b> specify that Squid writes its\n"
"<b>Access Log</b> in HTTPD common log file format.</p>\n"
msgstr ""
"<p>通過 <b>模擬 httpd 日誌</b> 指定 Squid 以 HTTPD 通用日誌檔案格式記錄它的 "
"<b>訪問日誌</b>。</p>\n"

#: src/include/squid/helps.rb:174
msgid ""
"<p><b>Connection Timeout</b> is an option to force Squid to close\n"
"connections after a specified time.</p>"
msgstr "<p><b>連線超時</b>是在指定時間後強制 Squid 關閉連線的選項。</p>"

#: src/include/squid/helps.rb:177
msgid ""
"<p><b>Client Lifetime</b> defines the maximum amount of time that a client\n"
"(browser) is allowed to remain connected to the cache process.</p>"
msgstr ""
"<p><b>客戶機有效期</b>定義了客戶機(瀏覽器)允許保持到快取程序的連線的最長時"
"間。</p>"

#. Miscellaneous Dialog
#: src/include/squid/helps.rb:181
msgid ""
"<p><b>Administrator's email</b> is the address which will be added to any\n"
"error pages that are displayed to clients. Defaults to webmaster.</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>管理員電子郵件</b>是添加到任何顯示給客戶機的錯誤頁面的郵件地址。默認是 "
"webmaster。</p>\n"

#. table cell
#: src/include/squid/inits.rb:73 src/include/squid/popup_dialogs.rb:55
msgid "Transparent"
msgstr "透明"

#. ****************  HTTP PORT  *******************
#. returns true if something added/edited otherwise false
#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:48
msgid "Add New HTTP Port"
msgstr "添加新的 HTTP 埠"

#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:49
msgid "Edit Current HTTP Port"
msgstr "編輯當前 HTTP 埠"

#. ****************  HTTP PORT END  ***************
#. ****************  CACHE  ***********************
#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:95
msgid "Add New Refresh Pattern"
msgstr "添加新重新整理模式"

#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:96
msgid "Edit Current refresh Pattern"
msgstr "編輯當前重新整理模式"

#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:110
msgid "Min (in minutes)"
msgstr "最短(分鐘)"

#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:112
msgid "Max (in minutes)"
msgstr "最長(分鐘)"

#. ****************  CACHE END  *******************
#. ****************  ACCESS CONTROL  **************
#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:226
msgid "Add New HTTP Access"
msgstr "增加新的 HTTP 訪問許可權"

#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:226
msgid "Edit HTTP Access"
msgstr "編輯 HTTP 訪問許可權"

#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:233
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:233
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#. `VSpacing(),
#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:239
msgid "ACL"
msgstr "訪問控制列表"

#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:244
msgid "O&pposite"
msgstr "相反(&P)"

#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:251
msgid "Add ACL"
msgstr "添加訪問控制列表"

#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:254
msgid "not"
msgstr "否"

#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:322
msgid "Add New ACL Group"
msgstr "添加新的訪問控制列表組"

#: src/include/squid/popup_dialogs.rb:322
msgid "Edit ACL Group"
msgstr "編輯訪問控制列表組"

#. ****************  HTTP_PORT  *******************
#: src/include/squid/store_del.rb:64
msgid "Port number must not be empty."
msgstr "埠號不能為空。"

#: src/include/squid/store_del.rb:74
msgid "Host must contain valid IP address or hostname."
msgstr "主機必須包含有效 IP 地址或主機名。"

#. ****************  HTTP_PORT END  ***************
#. *************  REFRESH_PATTERNS  ***************
#: src/include/squid/store_del.rb:129
msgid "Regular expression must not be empty."
msgstr "正規表示式不能為空。"

#. *************  REFRESH_PATTERNS END  ***********
#. *************  CACHE DIALOG  *******************
#: src/include/squid/store_del.rb:202 src/include/squid/store_del.rb:292
msgid ""
"Cache Memory + Size of Cache Directory\n"
"must be higher than Max Object Size.\n"
msgstr "快取內存 + 快取目錄大小必須比最大物件大小大。\n"

#: src/include/squid/store_del.rb:264
msgid "Cache directory must not be empty."
msgstr "快取目錄不能為空。"

#. *************  CACHE DIALOG END  ***************
#. *************  HTTP_ACCESS  ********************
#: src/include/squid/store_del.rb:351
msgid "ACL table must not be empty."
msgstr "訪問控制列表表不能為空。"

#. test, if exists ACL with same name but different type
#: src/include/squid/store_del.rb:429
msgid "ACL Group '%1' already exists with different type.\n"
msgstr "已經存在一個不同類型的訪問控制列表組 '%1'。\n"

#: src/include/squid/store_del.rb:433
msgid "ACL Group '%1' must have type '%2'.\n"
msgstr "訪問控制列表組 '%1' 的類型必須是 '%2'。\n"

#: src/include/squid/store_del.rb:438
msgid ""
"If you want to change the type of this ACL Group, you must\n"
"delete other ACL Groups with the same name before that.\n"
msgstr ""
"如果您想要修改此訪問控制列表組的類型，您必須在此之前刪除同名的其他訪問控制列"
"表組。\n"

#. test if changed ACL is used in http_access option.
#: src/include/squid/store_del.rb:453
msgid ""
"You can not change the name of this ACL Group, because \n"
"it is used in the Access Control table.\n"
msgstr ""
"您不能修改這個訪問控制列表組的名稱。\n"
"因為訪問控制表使用著它。\n"

#: src/include/squid/store_del.rb:456 src/include/squid/store_del.rb:517
msgid ""
"If you want to change name of this ACL Group you must\n"
"delete all of its occurrences in Access Control table."
msgstr "如果您想要修改此訪問控制列表組名稱，您必須從訪問控制標中刪除它。"

#. test if changed ACL is used in other option (not managed by thid module)
#: src/include/squid/store_del.rb:467
msgid ""
"If you change the name of this ACL Group, these options might be affected: \n"
msgstr "如果您修改這個訪問控制列表組名稱，這些選項可能會受到影響：\n"

#: src/include/squid/store_del.rb:474
msgid "Change name anyway"
msgstr "還是要變更名稱"

#: src/include/squid/store_del.rb:475
msgid "Do not change name"
msgstr "不變更名稱"

#. test, if name is filled
#: src/include/squid/store_del.rb:485
msgid "Name must not be empty."
msgstr "名稱不能為空。"

#. Report::Error( _("This ACL Group can't be deleted.\nIt's used in Access Control table."));
#: src/include/squid/store_del.rb:514
msgid ""
"You must not delete this ACL Group, because \n"
"it is used in the Access Control table.\n"
msgstr ""
"您不能刪除這個訪問控制列表組。\n"
"因為訪問控制表使用著它。\n"

#: src/include/squid/store_del.rb:524
msgid "If you delete this ACL Group, these options might be affected: \n"
msgstr "如果您刪除這個訪問控制列表組，這些選項可能會受到影響：\n"

#. +
#. _("Are you sure you want to delete this ACL Group?");
#: src/include/squid/store_del.rb:535
msgid "Delete anyway"
msgstr "還是要刪除"

#. Label::YesButton(),
#: src/include/squid/store_del.rb:536
msgid "Do not delete"
msgstr "不刪除"

#. *************  ACL END  ************************
#. *******  LOGGING AND TIMEOUTS DIALOG  **********
#: src/include/squid/store_del.rb:581
msgid "Access Log must not be empty."
msgstr "訪問日誌不能為空。"

#: src/include/squid/store_del.rb:591
msgid "Cache Log must not be empty."
msgstr "快取日誌不能為空。"

#: src/include/squid/store_del.rb:602
msgid "Incorrect pathname in Access Log field."
msgstr "錯誤的訪問日誌路徑名"

#: src/include/squid/store_del.rb:613
msgid "Incorrect pathname in Cache Log field."
msgstr "錯誤的快取日誌路徑名。"

#: src/include/squid/store_del.rb:624
msgid "Incorrect pathname in Cache Store Log field."
msgstr "錯誤的快取存儲日誌路徑名。"

#. *******  LOGGING AND TIMEOUTS DIALOG END  ******
#: src/include/squid/store_del.rb:691
msgid "Administrator's email must not contain any white spaces."
msgstr "管理員電子郵件地址不能包含任何空格。"

#. Initialization dialog caption
#: src/include/squid/wizards.rb:85
msgid "Squid Configuration"
msgstr "Squid 配置"

#. Initialization dialog contents
#: src/include/squid/wizards.rb:87
msgid "Initializing..."
msgstr "正在啟始化..."

#. Read all squid settings
#. @return true on success
#: src/modules/Squid.rb:1089
msgid "Initializing Squid Configuration"
msgstr "正在啟始化 squid 配置"

#: src/modules/Squid.rb:1093
msgid "Read HTTP Ports from Config File."
msgstr "從配置檔案中讀取 HTTP 埠。"

#: src/modules/Squid.rb:1094
msgid "Read Refresh Patterns from Config File."
msgstr "從配置檔案中讀取重新整理模式。"

#: src/modules/Squid.rb:1095
msgid "Read ACL Groups from Config File."
msgstr "從配置檔案中讀取訪問控制列表組。"

#: src/modules/Squid.rb:1096
msgid "Read Access Control Table from Config File."
msgstr "從配置檔案中讀取訪問控制表。"

#: src/modules/Squid.rb:1097
msgid "Read Other Settings."
msgstr "讀取其他設定。"

#: src/modules/Squid.rb:1098
msgid "Read Service Status."
msgstr "讀取服務狀態。"

#: src/modules/Squid.rb:1099
msgid "Read Firewall Settings."
msgstr "讀取防火牆設定。"

#: src/modules/Squid.rb:1102
msgid "Reading HTTP Ports ..."
msgstr "正在讀取 HTTP 埠..."

#: src/modules/Squid.rb:1103
msgid "Reading Refresh Patterns ..."
msgstr "正在讀取重新整理模式..."

#: src/modules/Squid.rb:1104
msgid "Reading ACL Groups ..."
msgstr "正在讀取訪問控制列表組..."

#: src/modules/Squid.rb:1105
msgid "Reading Access Control Table ..."
msgstr "正在讀取訪問控制表..."

#: src/modules/Squid.rb:1106
msgid "Reading Other Settings ..."
msgstr "正在讀取其他設定..."

#: src/modules/Squid.rb:1107
msgid "Reading Service Status ..."
msgstr "正在讀取服務狀態..."

#: src/modules/Squid.rb:1108
msgid "Reading Firewall Settings ..."
msgstr "正在讀取防火牆設定..."

#: src/modules/Squid.rb:1118
msgid "Cannot read configuration file."
msgstr "無法讀取配置檔案。"

#: src/modules/Squid.rb:1123
msgid "Cannot read service status."
msgstr "無法讀取服務狀態。"

#. We do not set help text here, because it was set outside
#: src/modules/Squid.rb:1466
msgid "Saving Squid Configuration"
msgstr "正在儲存 Squid 配置"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/Squid.rb:1471
msgid "Write the settings"
msgstr "寫入設定"

#. Progress stage 1/2
#: src/modules/Squid.rb:1473
msgid "Write firewall settings"
msgstr "寫入防火牆設定"

#. Progress stage 2/2
#: src/modules/Squid.rb:1475
msgid "Start Service"
msgstr "啟動服務"

#. Progress step 1/2
#: src/modules/Squid.rb:1479
msgid "Writing the settings..."
msgstr "正在寫入設定..."

#. Progress step 1/2
#: src/modules/Squid.rb:1481
msgid "Writing firewall settings..."
msgstr "正在寫入防火牆設定..."

#. Progress step 2/2
#: src/modules/Squid.rb:1483
msgid "Starting Service..."
msgstr "正在啟動服務..."

#. Progress finished
#: src/modules/Squid.rb:1485
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. write settings
#: src/modules/Squid.rb:1495
msgid "Cannot write settings."
msgstr "無法寫入設定。"

#. firewall
#: src/modules/Squid.rb:1501
msgid "Cannot write firewall settings."
msgstr "無法寫入防火牆設定。"

#. Header
#: src/modules/Squid.rb:1585
msgid "Squid Cache Proxy"
msgstr "Squid 快取代理"

#. Start daemon
#: src/modules/Squid.rb:1590
msgid "Start daemon: "
msgstr "啟動守護精靈："

#: src/modules/Squid.rb:1591
msgid "When booting"
msgstr "引導時"

#. Http Ports
#: src/modules/Squid.rb:1595
msgid "Configured ports:"
msgstr "已配置的埠："

#: src/modules/Squid.rb:1612
msgid " (transparent)"
msgstr " (透明)"

#. Cache directory
#: src/modules/Squid.rb:1626
msgid "Cache directory: "
msgstr "快取目錄："

#. **
#. Unsupported ACLS:
#. * * * * * * * * * * *
#. ident, ident_regex,
#. src_as, dst_as,
#. proxy_auth, proxy_auth_regex,
#. snmp_community,
#. max_user_ip,
#. external,
#. urllogin, urlgroup
#. user_cert, ca_cert
#. ext_user
#. map of acl definition. format:
#. $[
#. "type" : $[ "name" : "Name shown in dialogs",
#. "widget" : `WidgetDescribingThisType,
#. "widget_init" : FunctionWithInitsOfWidget,
#. "verification" : FunctionCalledToVerificateContentsOfWidget,
#. "options" : FunctionThatReturnsListOfOptions
#. ]
#. ]
#.
#. widget_init prototype: void FuncName(integer id_item)
#. verification prototype: boolean FuncName()
#. options prototype: list<string> FuncName()
#: src/modules/SquidACL.rb:68
msgid "src"
msgstr "來源"

#. `TextEntry(`id("acl_addr1"), _("IP Address 1"), ""),
#. `Label(" - "),
#: src/modules/SquidACL.rb:74
msgid "IP Address or Range of IP Addresses"
msgstr "IP 地址或者 IP 地址範圍"

#. `Label("/"),
#: src/modules/SquidACL.rb:78 src/modules/SquidACL.rb:92
#: src/modules/SquidACL.rb:106
msgid "Network Mask"
msgstr "網路掩碼"

#: src/modules/SquidACL.rb:84
msgid "The IP address of the requesting client."
msgstr "發出請求的客戶機 IP 地址。"

#: src/modules/SquidACL.rb:89
msgid "dst"
msgstr "目標"

#: src/modules/SquidACL.rb:91
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

#: src/modules/SquidACL.rb:98
msgid "Destination IP Address."
msgstr "目標 IP 地址。"

#: src/modules/SquidACL.rb:103
msgid "myip"
msgstr "我的 IP"

#: src/modules/SquidACL.rb:105
msgid "Local IP Address"
msgstr "本地 IP 地址"

#: src/modules/SquidACL.rb:112
msgid "The local IP address on which the client connection exists."
msgstr "客戶端連線所在的本地 IP 地址已存在。"

#: src/modules/SquidACL.rb:119
msgid "srcdomain"
msgstr "來源域"

#: src/modules/SquidACL.rb:120
msgid "Clients Domain Name"
msgstr "客戶機域名"

#: src/modules/SquidACL.rb:131
msgid "This type matches the client's domain name."
msgstr "此類型匹配客戶機域名。"

#: src/modules/SquidACL.rb:136
msgid "dstdomain"
msgstr "目標域"

#: src/modules/SquidACL.rb:137
msgid "Destination Domain"
msgstr "目標域"

#: src/modules/SquidACL.rb:148
msgid ""
"This refers to the destination domain, i.e. the source domain where the "
"origin server is located."
msgstr "這指向目標域，例如，原始伺服器所在的源域。"

#: src/modules/SquidACL.rb:155
msgid "Matches the client domain name."
msgstr "匹配客戶機域名。"

#: src/modules/SquidACL.rb:160
msgid "Provides match for destination domain."
msgstr "提供目標域匹配。"

#: src/modules/SquidACL.rb:165
msgid "time"
msgstr "時間"

#: src/modules/SquidACL.rb:173
msgid "Days"
msgstr "天"

#: src/modules/SquidACL.rb:175
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: src/modules/SquidACL.rb:176
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: src/modules/SquidACL.rb:177
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: src/modules/SquidACL.rb:178
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: src/modules/SquidACL.rb:179
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: src/modules/SquidACL.rb:180
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: src/modules/SquidACL.rb:181
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: src/modules/SquidACL.rb:192
msgid "From (H:M)"
msgstr "從(H:M)"

#: src/modules/SquidACL.rb:195
msgid "To (H:M)"
msgstr "到(H:M)"

#: src/modules/SquidACL.rb:208
msgid "Matches using a regular expression on the complete URL."
msgstr "在完整 URL 上使用正規表示式的匹配"

#: src/modules/SquidACL.rb:213
msgid ""
"Matches the URL path minus any protocol, port, and host name information"
msgstr "匹配 URL 路徑去掉任何協議，埠與主機名資訊"

#: src/modules/SquidACL.rb:220
msgid "port"
msgstr "埠"

#: src/modules/SquidACL.rb:221
msgid "Port Number or Range of Ports"
msgstr "埠號或者埠範圍"

#: src/modules/SquidACL.rb:226
msgid "Matches the destination port for the request."
msgstr "匹配請求的目標埠。"

#: src/modules/SquidACL.rb:231
msgid "myport"
msgstr "我的埠"

#: src/modules/SquidACL.rb:232
msgid "Port Number"
msgstr "埠號"

#: src/modules/SquidACL.rb:237
msgid "Provides match for local TCP port number."
msgstr "提供本地 TCP 埠號的匹配。"

#: src/modules/SquidACL.rb:242
msgid "proto"
msgstr "協議"

#: src/modules/SquidACL.rb:243
msgid "Protocol"
msgstr "協議"

#: src/modules/SquidACL.rb:248
msgid "Matches the protocol of the request."
msgstr "匹配請求的協議。"

#: src/modules/SquidACL.rb:253
msgid "method"
msgstr "方式"

#: src/modules/SquidACL.rb:256
msgid "HTTP Method"
msgstr "HTTP 方式"

#: src/modules/SquidACL.rb:271
msgid "This type matches the HTTP method in the request headers."
msgstr "此類型匹配請求頭部的 HTTP 方式。"

#: src/modules/SquidACL.rb:278
msgid ""
"A regular expression that matches the client's browser type based on the "
"user agent header."
msgstr "匹配基於使用者代理頭部的客戶機瀏覽器類型的正規表示式。"

#: src/modules/SquidACL.rb:288
msgid "Maximum Number of HTTP Connections"
msgstr "最大 HTTP 連線數"

#: src/modules/SquidACL.rb:300
msgid ""
"Matches when the client's IP address has more than the specified number of "
"HTTP connections established."
msgstr "當客戶機 IP 地址建立了大於指定數字的 HTTP 連線的匹配。"

#: src/modules/SquidACL.rb:307
msgid "Matches Referer header."
msgstr "匹配引用者頭部。"

#: src/modules/SquidACL.rb:314 src/modules/SquidACL.rb:337
msgid "Header Name"
msgstr "標題名"

#: src/modules/SquidACL.rb:315 src/modules/SquidACL.rb:338
msgid "Regular Expression(s)"
msgstr "正規表示式(s)"

#: src/modules/SquidACL.rb:328
msgid "Regular expression matching any of the known request headers."
msgstr "匹配任何已知的請求頭部的正規表示式。"

#: src/modules/SquidACL.rb:351
msgid ""
"Regular expression matching the mime type of the reply received by squid. "
"Can\n"
"be used to detect file download or some types of HTTP tunnelling requests.\n"
msgstr ""
"匹配 Squid 收到的應答的 mime 類型的正規表示式。\n"
"可用來檢測檔案下載或某些類型的 HTTP 隧道請求。\n"

#: src/modules/SquidACL.rb:358
msgid "Match the mime type of the request generated by the client."
msgstr "匹配客戶機生成的請求的 mime 類型。"

#: src/modules/SquidACL.rb:363
msgid "Match the mime type of the reply received by Squid."
msgstr "匹配 Squid 收到的應答的 mime 類型。"

#: src/modules/SquidACL.rb:369
msgid "MAC Address"
msgstr "MAC 地址"

#: src/modules/SquidACL.rb:374
msgid "Ethernet (MAC) address matching."
msgstr "乙太網 (MAC) 地址匹配。"

#. TRANSLATORS: language name - combo box entry
#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:53
msgid "Afrikaans"
msgstr "南非荷蘭語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:54
msgid "Arabic"
msgstr "阿拉伯語"

# AM
#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:55
msgid "Armenian"
msgstr "亞美尼亞語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:56
msgid "Azerbaijani"
msgstr "亞塞拜然語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:57
msgid "Bulgarian"
msgstr "保加利亞語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:58
msgid "Catalan"
msgstr "加泰羅尼亞語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:59
msgid "Czech"
msgstr "捷克語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:60
msgid "Danish"
msgstr "丹麥語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:61
msgid "German"
msgstr "德語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:62
msgid "Greek"
msgstr "希臘語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:63
msgid "English"
msgstr "英語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:64
msgid "Spanish"
msgstr "西班牙語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:65
msgid "Estonian"
msgstr "愛沙尼亞語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:66
msgid "Persian"
msgstr "波斯語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:67
msgid "Finnish"
msgstr "芬蘭語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:68
msgid "French"
msgstr "法語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:69
msgid "Hebrew"
msgstr "希伯來語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:70
msgid "Hungarian"
msgstr "匈牙利語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:71
msgid "Indonesian"
msgstr "印度尼西亞語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:72
msgid "Italian"
msgstr "義大利語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:73
msgid "Japanese"
msgstr "日語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:74
msgid "Korean"
msgstr "韓語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:75
msgid "Latvian"
msgstr "拉脫維亞語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:76
msgid "Lithuanian"
msgstr "立陶宛語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:77
msgid "Malay"
msgstr "馬來西亞語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:78
msgid "Dutch"
msgstr "荷蘭語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:79
msgid "Occitan"
msgstr "奧克語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:80
msgid "Polish"
msgstr "波蘭語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:81
msgid "Portuguese"
msgstr "葡萄牙語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:82
msgid "Brazilian Portuguese"
msgstr "巴西葡萄牙語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:83
msgid "Romanian"
msgstr "羅馬尼亞語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:84
msgid "Russian"
msgstr "俄語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:85
msgid "Slovak"
msgstr "斯洛伐克語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:86
msgid "Slovenian"
msgstr "斯洛維尼亞語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:87
msgid "Serbian Cyrillic"
msgstr "塞爾維亞西里爾語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:88
msgid "Serbian Latin"
msgstr "塞爾維亞拉丁語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:89
msgid "Swedish"
msgstr "瑞典語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:90
msgid "Thai"
msgstr "泰語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:91
msgid "Turkish"
msgstr "土耳其語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:92
msgid "Ukrainian"
msgstr "烏克蘭語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:93
msgid "Uzbek"
msgstr "烏茲別克語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:94
msgid "Vietnamese"
msgstr "越南語"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:95
msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

#: src/modules/SquidErrorMessages.rb:96
msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

#~ msgid "Russian-koi8-r"
#~ msgstr "俄語-koi8-r"

#~ msgid "Ukrainian-koi8-u"
#~ msgstr "烏克蘭語-koi8-u"

#~ msgid "Ukrainian-utf8"
#~ msgstr "烏克蘭語-utf8"

#~ msgid "Cannot read firewall settings."
#~ msgstr "無法讀取防火牆設定。"

#~ msgid ""
#~ "<p><b><big>Saving squid Configuration</big></b><br>\n"
#~ "Please wait...<br></p>\n"
#~ msgstr ""
#~ "<p><b><big>正在儲存 squid 配置</big></b><br>\n"
#~ "請等待...<br></p>\n"

#, fuzzy
#~ msgid "Simplify Chinese"
#~ msgstr "簡體中文"

